야, 내 옷 어때? 추석이라고 엄마가 사준 거야. 이뻐? 나 좀 모델같니?
어.
그치?근데 넌 왜 맨날 이 옷만 입어? 구질구질하게. 가만보면 니네 둘다 맨날 똑같은 옷만 입는다? 왜 그러는거야? 그지같이.
...
참..니넨 옷 사줄 사람이 없구나?
...
얌마.
아! 왜 때려?
나가게? 너 큰댁에 안 갈거야?
오늘 전 힘들 거 같은데요.
뭐가 그렇게 매일 바뻐? 명절도 없이?
병원 레지 인생이 다 그렇죠. 뭐.
가요 아버지.넌 올해도 못가?
그럴 거 같은데..
나도 도서관 가.
야! 너! 니가 언제 도서관 간다고!
됐어 됐어. 저 놈 있으나 마나 필요도 없어. 그냥 우리끼리 가.
다녀오세요~
아~ 이제 끝이구나.
난 해리방 가서 놀아야지.
